\vbox{
    \ifmini

        \section*{Der Rabe \index{Der Rabe}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a C E\spt} | d a | d a | d a | d E}
        \chorus{d G | C a | d G | C a}

        \begin{enumerate}
            \item An den Flammen | Sie wollen von | Schwarze Kothen
            \item Der Rabe sich | Begleitet ihn schon | Das erste Mal
            \item Ringsum | Komm herein | Er nimmt | Das Feuer ist aus
        \end{enumerate}
    \fi
}